# Korean translations for xfce4-trigger-launcher package.
# Copyright (C) 2003-2006 The Xfce development team.
# This file is distributed under the same license as the xfce4-trigger-launcher package.
# ByungHyun Choi <byunghyunchoi@rtlinux.or.kr>, 2004.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfce4-trigger-launcher.master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: xfce4-users-kr-i8n <xfce4-users-kr-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"POT-Creation-Date: 2006-05-18 00:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-26 12:48+0900\n"
"Last-Translator: Seong-ho, Cho <darkcircle.0426@gmail.com>\n"
"Language-Team: xfce4-users-kr-i8n <xfce4-users-kr-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"Language: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:287
msgid "Check status every"
msgstr "다음 시간마다 상태 검사"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:296
#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:132
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:1005
msgid "Icon (off)"
msgstr "아이콘 (끔)"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:1006
msgid "Icon (on)"
msgstr "아이콘 (켬)"

#: ../panel-plugin/triggerlauncher-old2.c:1143
msgid "Two-state Launcher"
msgstr "두 상태 실행기"

#: ../panel-plugin/xfce-file-chooser-button.c:141
msgid "Select Icon"
msgstr "아이콘 선택"

#: ../panel-plugin/xfce-file-chooser-button.c:146
msgid "_Select"
msgstr "선택(_S)"

#: ../panel-plugin/xfce-file-chooser-button.c:157
msgid "(None Selected)"
msgstr "(선택하지 않음)"

#: ../panel-plugin/xfce-launcher-command-entry.c:118
#, c-format
msgid "Could not run \"%s\""
msgstr "\"%s\"을(를) 실행하지 못 했습니다"

#: ../panel-plugin/xfce-launcher-command-entry.c:120
msgid "Xfce Panel"
msgstr "Xfce 패널"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:127
msgid "Command To Check Status:"
msgstr "상태 확인 명령:"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:128
msgid "Command To Enable:"
msgstr "활성화 명령:"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:129
msgid "Command To Disable:"
msgstr "비활성화 명령:"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:130
msgid "Command to Poke:"
msgstr "포크할 명령:"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:131
msgid "Check Interval:"
msgstr "확인 간격:"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:134
#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:135
#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:136
#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:137
msgid "Icon:"
msgstr "아이콘:"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:236
msgid "To Check Status"
msgstr "상태 확인 조건"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:237
msgid "When Disabled"
msgstr "비활성화 되었을 때"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:238
msgid "When Enabled"
msgstr "활성화 되었을 떄"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:239
msgid "When Undefined"
msgstr "정의되지 않았을 떄"

#: ../panel-plugin/xfce-trigger-launcher-options.c:240
msgid "When Dodgy"
msgstr "곤란할 때"

#: ../panel-plugin/xfce4-trigger-launcher.desktop.in.in.h:1
msgid "Keeps track of the state of something and can control it"
msgstr "어떤 것에 대한 상태를 감시하고 제어할 수 있습니다"

#: ../panel-plugin/xfce4-trigger-launcher.desktop.in.in.h:2
msgid "Trigger Launcher Plugin"
msgstr "트리거 실행기 플러그인"

